同樣用sim卡 但室內同室外既速度差咁遠

屋企用Sim卡router就上載1-2mb下載10mb多d
而一行出門口就快好多...
想問係router接收弱定其他問題？
而且 我將router放係客廳同埋放係房到既速度都差好多
放係房果陣得4-5m下載速度 而係廳就有10mb多d